屌你 上水又撚淪陷喇

一街都係支那狗呀

今日周圍都淪陷

問下關鍵一席囉

佢新界東架嘛

唔覺 支那人多既公屋少人到仆街

搵我?